港台藝人除左何韻詩黃耀明杜汶澤黃秋生林宥嘉 仲有咩藝人係反共？

真心想知，得咁少？想support下

唯唯

酒杯敲鋼琴？

天佑

王宗堯

邊個黎？可以講清楚d？

邊個黎？廖x妤？

聽曰港島記住係和平遊行
盡量吸多D和理非出黎
和理非唔好怕無不反對通知書
香港已經唔講法律
有不反對通知書都照拉鳩你架啦
所以聽日為香港全世界出黎港島
勇和一家目標300萬人和平遊行
畀人知道香港人係和平嘅
暴力嘅係政府
要吸多D國際支持

同時我唔反對衝衝子去衝
但記住要散水返左屋企先
避免畀狗圍無路走唔到
返左屋企之後再係屋企步行範圍內快閃游擊
拆鐵拆政府建築幫中資國企裝修
裝修到星期二開唔到門就變相三罷
唔好等有狗出現就要散水轉場
記住我地優勢係人多機動性高
攰同餓就返屋企食飯休息回滿升先再第日出過
有唔對路就返屋企訓覺唔好送頭

幫手推POST

肥媽

陳潔玲，仲要好撚正

周國賢

估佢唔到 成日以為佢係大中華膠

葉德嫻

謝安琪好似係黃，唔知是咪反中

發哥？

杜汶澤

鄭敬基 林泳淘 林秀怡 撐我地撐到工都冇埋

Kolor...

阮文安

係佢㗎

...

班奶共既有無開咩鋪？

張敬軒

華嫂係余文樂？

喂唔好推佢去死

衛蘭

黎明

呀sa

唔想見到呢條友

全民造星果位19號

肥媽囉
歌都出埋鬧警察

有支那狗幫我地整合左

謝和弦

發哥呢？

為左尊嚴嘅香港藝人真係唔多......

呱吉
雖然唔係藝人
係youtuber 但係台灣由youtuber做到市議員

方皓玟

啊~~~~~~~~~

王宗堯拉埋無人講？

Ching冇追po

林宥嘉反共架咩？

做緊viutv咪可以講人話

黎明來到

在2013年的某場演唱會，面對數以萬計的粉絲，林宥嘉公然喊話：「台灣，國泰民安。」並且在14年的時候，他在自己的臉書上公開支持反大陸服貿協定，當時面對林宥嘉的舉動很多網友們跑到他的臉書下面留言，並且他還公開支持過聲援太陽花運動。

很多網友對於這次林宥嘉被扒，表示：「沒想到竟然沒被封殺留到現在？」很多他的粉絲紛紛表示失望，表示：「你居然是台獨，看到視頻真是令人失望」「國家面前無偶像歌單已刪 從此路轉黑」「有臉就不要來大陸撈錢，死台獨好歹有點骨氣啊」

佢之前講左句：台灣，國泰民安
比支那仔屈台獨，過唔到大陸撈

咪玩啦

Viutv大部分藝人

黃翠如？ 講笑咩

小明

倪晨曦

嗰班濕鳩奶共歌手 早幾年喺啲班獎典禮度叫人支持香港 支持廣東歌
而家香港有事 就唔個死撚晒去邊
作為一個聽廣東歌大嘅香港人 真係好撚失望

mr

rubberband

民主女神

符家浚

Chord謝和弦

應該搵呢堆藝人出黎搞個show全民比錢入場去坐爆佢撐佢地

ERROR

葉德孄?王宗堯?

周潤發

佢而家都有唱好多大陸戲主題曲
但一直冇護旗已經好值得欣賞

利申：好撚中意佢

鄒凱光
係咪搞錯咗呀

林宥嘉有骨氣無跪到
唔緊要 我養佢

呢件食人血饅頭

李拾壹

森美

好撚鍾意佢

周國賢！！

其實仲有好多唔出名嘅藝人 但講唔出個名

食撚到滿口血

林宥嘉反共嫁？

汪明荃？

大J

其實四大天王暫時都未有一個係做護旗手
佢做係有良知.唔似得其他

Heidi

唔知反唔反 但係起碼無奶

佢係黃

王喜 鄭敬基呀！！

填海華不了

Rubberband主音6號

佢哋出咗好多撐香港嘅歌 支持

如果講出名既四大天王無做過護旗手.佢無表明過任何立場
梁朝偉都肯定係企我地呢邊
唔似得倫伯.李克勤.古巨基.呢堆港英時期既明星咁撚離地

佢一直都有良知.....2014都撐過

yoga 都有?

my little airport

藍奕邦好有才華，好鐘意佢d歌

細個搭船撞到 讚我靚仔過謝霆鋒

佢最好真係識得曬上面咁多個啦

填海華佢奶共就一定
但唔似得李克勤.古巨基.果班港英時期既明星奶共奶到去要比大陸人知

rubberband 6號
唔係肥媽果隻奶共狗

羅傑承黎？

佢俾人拘捕埋

話時話，佢句「返中國」係咩意思

梁烈唯

鍾意佢！

人地慶祝緊國慶啦on9

林宥嘉 有咩?

嘩直線

淨係記得佢幾年前畀人屈佢台獨

係

國腎

我愛林宥嘉

趙學而

kolor
仲有一大堆band 仔都係
除咗最紅嗰隊唔出聲之外

點解林宥嘉反共？

英皇

呢次完全無表態

唔好推

前幾日出post賀支國國慶喎

D人成日話佢同Angela Yuen 似
兩個真係差好遠

周國賢今次好似無表態，不過不嬲都知係黃

謝生細佬做狗喎

呀謝生嗰邊屋企有狗

你地唔好痴線喇 可唔可以保護佢地

我肯定有一班受真係西方教育既會反感中共
包括eason.黎明.kelly呢堆
因為本身佢起全部起外國留學
接受純正英式教育
leon講過佢所有野都要創新源於起英國讀書學到
所有人都要有獨立思考.佢講得出呢句根本同果班
支共人係唔同
eason.leon就係英國.kelly就係美國

馬拉妹

咪係
咪撚再推

咪係囉咁重要唔講

睇佢ig 真係幫到出哂面😭😭

關注中
要大步「欖」過🙏🏻

佢紅到仆街

香港大撚把明星係黃.不過迫住做護旗手
真係夠級數四大天王.發哥.梁朝偉
你唔會叫到佢地郁做護旗手

沙勇新警棍插閪

喺香港比較少人識，但佢成team人都好有心

仲有renee

曲

有d比人迫.例子好似楊千華.佢只係like hocc果句反送中說話
就比班生番群起屌

屌劉華唔做護旗手但幫明日大愚背書啦
不過如果佢冇做護旗手
嗰壇嘢可能係真心膠

覺得佢無跪算係咁啦
佢仲要有喺大陸搵錢 你諗下蔡依林張惠妹嗰啲都跪曬

利申 死忠 一日唔跪都唔會割

填海華呢個世界仔黎既

阿扣

6月講過嘢 個陣仲係到吹捧 你信佢奶?

衞蘭

班支那仔真係好無骨氣
五月佢黎香港開演唱會咪又係同我地爭飛

前幾日去佢微博睇佢有無護旗
果然不負眾望 得宣傳新mv嘅post

利申: fans

Rubberband 6號

鄭敬基

覺得呢條友有好大因素係搏上位

Rubber Band 泥鯭 係和理非有上街

小肥

王宗堯, 仲比人拉左

Tonick 出埋歌

BLOCKED

王喜都唔講

係呀屌！搞到我爭啲買唔飛！
又話國家面前無偶像又同我哋爭！

周爸爸

你有fol佢FB就知佢一直都黃到仆街

潘蔚林幾時做咗偽人？

許牙醫

robynn and kendy
其中一個仲要係中共黨員啲孫女嚟 好難得

903好似全部DJ都表哂態

如果學校範圍唔算公眾地方
聽日一齊返學校有無得諗

我相信好多人都認為聽日係和理非回合[url][/url]
想出去表達 打下條國際線
但揾唔到一個一開始同最後唔比人清場嘅方法
但如果我地帶口罩係大學
校友,大學生,中學生 仲有唔同年齡愛香港嘅香港人
一齊進行學術討論討論下香港又得唔得呢？

純粹諗到想討論下可行性
可能時間係好趕
但聽日最緊要係做到野 同安全

我地好耐無新嘅創意啦
如果八大有好多香港人坐晒係到
帶口罩表達自己意見
我覺得個畫面會同二百萬人一樣咁好睇
最好有法律巴絲入黎分析下
一齊入黎討論下

IG有連豬

係呀 我都好鐘意
佢幫我渡過最唔開心嘅時候
好多謝佢會出咁大聲支持香港
佢ig 都成日做文宣架

焦安溥

莖輝呢？

😂😂😂

係，同人合資開
仲開到去台灣

周柏豪唔係俾人見到佢微博like何君堯咩
黃翠如都係????

封殺佢就啱啦

冇留意開唔清楚，但古有表態/做護旗手咩?

週經post

你估好好玩？要博都唔會做呢啲啦
奶奶共有把位上 大把人仔養家
唔該唔好再屌自己人

利申 好早好早已經見到佢出現

王喜

收皮啦佢雨革喺度抽水 而家呢

yes
古巨基表態左

台灣 謝和弦

拍乳 由14年已經有發表
早排仲取消咗個珠海演唱會宜家啲大陸人嬲嬲豬

[基督教] 求耶和華降罰予共匪

kolor, 藍奕邦

建議你講野之前
了解下
成日覺得覺得
係咪要人覺得伯母做雞

佢老婆賣衫斷咗中國市場了

啲大陸人一聽到佢唱成全咪又係濕晒

利申粉絲

即係奶共都算
但奶共奶到要比大陸人睇到真係好撚嘔心

佢好有骨氣
利申:死忠

點解yoga 係反共

感激

佢啲片好睇

余文樂

呢個唔洗講啦
一定係

等佢兩面不是人

仲有GEM 都係

黃祖藍

佢一早6月已經發聲
仲要俾支那人怒屌都繼續撐我地

發哥

表態表到仆街
俾五毛圍攻仲屌返佢地
撐

鄭敬基， 林泳淘， 李佳芯

發夢見過佢兩次

搏上位係唔奶共？

真男神

HotCha Regen
Callstar On仔

Blocked

宇宙漿？

依條友不嬲串
講明唔要大陸市場
仲成日出台語歌
分分鐘真係支持台獨

梁芷珊

蕭山

hanna chan

Rubberband
方皓玟
Kolor
周國賢

regen

10頁都無人提鄭家純

呢條仆街鄒凱光想食兩家茶禮
食撚屎喇

JB
Fuck the popo

Yoga有支持咩

屌你kolor都無人講
仲有lmf

佢果日全黑出現係銅鑼灣真係
不過果個畫面其實好神奇，成日以為係平行時空嘅藝人竟然都出現係示威現場，仲冇乜唔耐煩/怨言

未來見

點解yoga係反共

個樣好撚正氣

miss chan chan

Alan @ Mr.

邊個嚟

Heidi bb成日都出帖撐香港人！

徐天佑

有

入面大把

人地牙醫黎 可能仲搵得多過上大陸

有冇人解釋下

腎仔
終於忍唔住開狗五毛畜波

謝和弦不嬲都不怕天不怕地，好多台灣撐香港遊行都出，公開屌d奶共台灣藝人，好多年都係咁

成日都表態，你去睇佢最新post
仲有佢同藍奕邦咁老友，點會唔黃
#hgygy

明明佢身邊成班示威者,
個氣氛緊張到,
但佢就好似係平行世界咁

我上面 quote 左 追po

咪撚戇鳩
佢同佢老婆係好大陸做緊生意

魚民樂 有支持

雞排妹?

台灣館長

佢個ex就奶到𠽌𠽌聲

真心佢好似跪低咗
佢黑相post之後一直平行時空

其實佢有外國籍，本身唔係賺大陸錢。
又志在所有時間陪屋企人，唔貪錢
佢可以出面好多。

好撚鐘意佢既歌，又有個性，但係居然咁

引戰狗

遮住左個胸真係認唔到

職安真漢子

所以就覺得好神奇，好似娛樂新聞同時事新聞遇上咁
不過真係唔知佢咩取態

見到小儀排喺黃秋生後面唔知點解笑咗出嚟仲有蕭生都算係藝人咩

推出黎做咩？等藍絲追殺？
靜靜地贏就算啦⋯⋯

mister 主音alan有撐
唔好理佢之前啲嘢
佢今次都出得幾多聲

林泳淘，被CCTVB炒埋

pakhobb

收皮啦

愛yoga

佢真係好撚好J

如戴著面具去掩飾倦容
迎著炮火也依然表情輕鬆

726麥花臣

黎明來到.JPG

雖然佢冇表態，但係之前見到佢拍套講送中嘅獵狐行動令人好失望

唔好撚提呢條友啦
宜家yoga有拎太太 酷比又準備有個妹妹不知幾幸福

黃乜撚

夕爺

但係佢老婆喺story嗰啲一直都有講
6月又影到自己全家黑衫
佢肯出呢啲post我覺得已經好難得

梁彥宗 而家好似已經俾人禁左聲

灣仔個間逢lunch 都好好生意

王喜 掛

但佢都冇比大陸封殺

叫過人登記做選民就..
中國人冇腦冇計

真呀 家庭幸福又有才華唱歌又好聽又有骨氣
好愛佢

係微博仲被人話港獨
班大陸人都on99

潘小濤都係

天真有邪個時真係好靚仔
雖然平時都好好丁

費明奴

文尼

高普

拖舟

巴利

冇方皓玟嘅！

kiriT

14果時已經撐黃屌689啦

Kimi chiu

蒙面發算唔算

岑𥑆其

係 佢一早都走左去加拿大

佢一個台灣人護旗嘅話應該會俾全台灣唾棄 唔駛旨意返台灣

佢真係算唔話得 佢ig 成日story 緊貼住香港局勢
真係人靚心善

我明藝人肯出post已經好好
但係佢明明唔驚比人封殺，本身賺香港錢，佢大力支持香港人都會大大力懲罰佢爆show。
而且佢本身賣個性，唔會屈服嗰類

佢可以做更多，唯一可以講就係對佢好失望，但不至於憎佢既程度。

陳伯，希望你為香港做多小小。

想講陸永老婆都係

Dear Jane主唱Tim

叻哥 陳8祥

我愛林宥嘉，又靚仔唱歌又好聽又唔奶共

都係擦邊球姐

林宥嘉？？？？？？？？？？？？？

lmf

有冇留意，連登仔最憎嘅同性戀
係最肯出黎撐嘅藝人？

The Great Yoga果期真係不得了

你睇下文匯大公講賀詞個班英皇明星

雖然唔係話後生, 但都係3X歲姐, 可以講埋呢D 野, 佢地同無賓周/西有乜分別

佢地只係活死人

同性戀較為反建制、反封建思想

純官…

林宥嘉係？

？

well said

佢首熱帶魚真係講得好中

雞扒妹

又靚仔又有良心

？
LMF

乜水黎？

以後冇得食華嫂其實真係幾好食 唉

呢個好似雨傘 之後比人雪
不過佢都多才多藝

黎明北京人
但佢性格又似黃

點解有梓豪都冇斌哥

謝和弦真係撐香港撐到恆從未割蓆

有啲撚樣裡外不是人

周星馳

成日食，個天使蛋糕好正，咪再去共心

佢有表態喎睇嚟師兄無follow佢

屌你館長已經黃撚到爛

好想奶館長袋底

林秀怡
大家要去foodo支持佢呀

李佳芯

請問有無佢發聲條link？

棠哥好嘢

無可能
牙醫係講緊十幾萬一個月果隻中產

偽人紅上黎一年過億
杜文澤呢啲算二線頭當年都三幾千萬一年

好靚仔呀

真架佢啲歌喺大陸好撚紅

腎仔算唔算
不過有D自己知算,唔好推佢上神枱,一陣又被封殺

不論立場，無論警犬定示威者見到佢都唔會郁佢啦
你估你見到填海華單拖你會找佢麻煩咩

大中華膠都可以係黃佢係李小龍忠實fans

Deanie姐

有一刻，我覺得田太都係真香港人，點解仲未比CCTVB封殺。

黃到仆街 sammy係咪del咗ig

前飛輪海4個有3個都跪咗，好失望

佢公司唔會逼佢奶共架

係咪淨低炎亞綸

佢唱個首林鄭月娥give u up正到

篤灰POST？p牌仔？

真曱甴

數黎做乜？係咪想清算
呢個係無益既POST

詳情請參考隔離台灣護旗藝人po

鬧你戇鳩驚你嬲

古巨基黃架，佢兩年前演唱會有串CY老婆
六月之後都冇乜IG Post

焦糖哥哥可能唔多人識
但係佢跟得好貼，仲有po連登post係Facebook

識！好鐘意佢！

條廣州仔收皮啦

潘蔚林都計埋落去

其實唔係話反共
大家只係本著良心講野姐

黃宗堯呢....
我男神

Fish有文青氣質多過anglea yuen好多倍

JPTimeTV個日本姐姐

佢老友欣宜都係

Viu好多個都黃到傻，ig story日日share文宣

林宥嘉都係咩？

牙醫俾人叫星球人 一球一球咁賺

希望香港人多啲支持真·本土明星

王宗堯 ,tommy ,天佑

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

大軍

31. 蕭若元

王貽興

香港勝在有唯唯

好中意佢

金像獎都係，年年叫人支持香港電影，講到幾撚有香港情懷，結果個個笠水自我滅聲。

賢仔

劉德華海都填埋，唔洗護旗

你都戇鳩 要上位唔好似軒狗咁奶共？

識好多外國讀書既人係深藍。通常因為係外國受過少少歧視，心理上覺得見到支那強大就可以對鬼佬抬起頭。

同性戀慣咗日日比人屌，做乜都比人屌
老豆老母屌你絕後，街上啊伯屌你拖手，家長屌你教壞細路，TVB屌你係色魔，同路人屌你唔夠淫唔夠大隻
屌得多就本住自己價值做人，慣咗比人鬧嘛

佢係大中華膠，但係正義感爆燈

有出聲咩

Rubberband先係真本土band!!
好過supper
下次唱發現號 唔好唱無盡啦!!!

Rubberband!!!
強烈要求集會改唱發現號
唔好再唱無盡!!

Mirror

李拾壹
My little airport
雞蛋蒸肉餅
明哥！

其實好多明星都有暗示

其實唔少台灣YouTuber都撐香港
阿滴 滴妹 聖結石等等

咪亂講好冇，屌你老母

番名等睇愛國人士抵制

袁成個弱智樣咁

林宥嘉先係真正醒目仔
照返大陸撈又唔奶共，但又吹佢唔漲

要光復這香港！

謝安琪

女神啦

填海華？不了

佢有份拍《建黨偉業》、《建國大業》呢啲支片

g

Chord 謝和弦

RB泥鯭都有出去行 幾次都撞到佢
仲好nice打招呼

獸性咪又係癡曾慶紅（江派人馬）先喺支那搵到咋

奶比你屌 唔出聲又比你屌
出左聲又話搏上位
屌你老味想點撚樣呀

烈火雄心

前MP魔幻力量主唱 潘俊佳

睇完之後上得神台既四大天王
發哥同梁朝偉真係值得尊重

仲要小明d歌一直都好貼地
次次出大事之後903第二日齋播歌，一聽到假使世界原來不像你預期都忍唔住

我都係 個時見到莫文蔚做咗護旗手真係呆撚咗

佢有表過態反共咩？真心問

我老公係

屌你老母 大陸仔 收皮啦

Mr.主唱 布志綸

沒有國泰 還有民安

咪爭啦

南山二虎

反服貿嗰單？

要上位學梁家輝譚伯余文樂嗰d奶共奶到傻唔好？
唔好成日以小人之心度君子之腹啦

唔需要爭

Rubberband成日冇人提

其實如果「藝人」包括live舞台上邊個啲話劇舞蹈音樂人，絕大大大部分都係本土嘅。。。

Lmf，jb

林夕

Push

方晧玟！！！

兩個月前仲出咗首新歌去表達
傳送門

而家已經冇再update

lazy motherfucker

今期周生生仲要用佢
唔通四大家族 明暗都開始

點可以漏左LMF

My little Airport

903 DJ 阿檸

真心勁

佢不嬲正氣

明明咁貼地都好似冇乜人記得佢咁

收皮啦。偽善H。

可唔可以裝修下佢

viutv 既Ranya

講一個外國的 The 1975 主唱

sor點解

係，我媽有個朋友都係咁

方皓玟啊 唔好唔記得啊
雖然好隱晦 但佢絕對有良心

佢應該係大中華膠我諗
佢個韓國FD 李雨盛都支持示威者,佢有機都支持不過一定唔會講

有保留

其實個個都知中共乜料
只係有啲人選擇奶 有啲人選擇睇唔到
中共倒台嗰陣先知有幾多真朋友
公義同自由唔係對所有人黎講咁重要
包伏多既你要佢出面反 除非佢見到勝算

黎明來到 要光復這香港～

黎明都反共

陳昇，啲大陸人話係台獨分子

佢都唔隱晦啦
又出歌又直線屌狗

隱瞞但非常頻繁
仲要直線抽擊犬隻

填海華

竟然冇人講陳鍵鋒
佢而家係大陸搵食仲敢為香港發聲 真男神
見佢ig follow名單就知黃到仆街

周國賢，正

上面漏咗

鄧小巧
余香凝
蔡穎恩 Evelyn

都係自己人黎
真係要多多支持真香港藝人

以為佢消失喺香港之後已經奶到不行

關淑怡，有直接表態撐明哥，hocc

童年偶像 陳美琪
由雨革撐到而家喎

Agger. Suen 9 so la him.

所以突登嚟回覆還佢一個公道

+ 鐘舒漫 鐘舒琪

離開左cctvb啦

周潤發算唔算?

按錯負評sorry啊

My little airport

wingto bb!!!

佢真係好好

呢兩個唔話得，英皇清泉，值得多d人知

衛蘭story成日都heart broken呀believe in hope呀又pray咁
我覺得算係難得肯出聲既一線又紅既歌手

南山三虎

我呢我呢啱啱先比tvb清算完咁快唔記得我？

其實幾可悲
好多明星就算係撐我地
但我地都係話 自己知就算
唔好害左佢 驚佢比人封殺

係咪即係我地自己都認香港市場養唔起佢地

之前支那公司想收購台灣媒體 佢fb有叫大家留意新聞 search下叫咩「你好大，我好怕」

林宥嘉都係架?

error

呢個係？

文人風骨

謝和弦！

幫香港人幫到出晒面

呢個斷水流黎嫁喎

已閱，冇感，下一位

今日食飯，我姨丈無lala屌爆王祖藍
話奶共賺完錢翻黎遊行比人發現就潛左水
話比人影晒相去遊行，正仆街
係咁屌佢老母閪
聽到我

Mr.

無人講TL？

有啲冇表態都有?

陸永老婆

呢句說話可以套落大部分高官身上

heidi@supergirl

陳慧敏呢 唱沉默之間果個

星光大道開始追

利申：忠心fans

王喜有乜問題

佢似係 無理由明知示威緊走出去個邊買尿片。。仲要自己走出去。。。着黑衫

周國賢！！！

訓左幾耐

佢首六月
聽親都想喊

佢之前接受訪問個陣有講架 自從表咗態之後大陸市場好難做

吳日言都唔識

Sor太耐無見認唔到 幾正

我認識的Angela也已不復存在

王喜！

首先佢14年雨革已經寂持學生，旺角派魚蛋。
另外今次活動佢做義載司機，咁啱比記者影到，所以先出左名。
我覺得佢係真心支持運動，但作為藝人，點都要把握機會。
不過博上拉嘅話，不如直接奶共咪仲快，雖然好多香港人會憎佢，但會有國內一班玻璃心無思考能力嘅粉絲喎⋯⋯

黃金蝦

莫竣名

腎仔

我都係

啱 其實有好多係值著政向上位嘅藝人 無私心就假 真係好睇每個人點去分 況且見好多人話不如奶共好過撐香港 講真又唔係個個藍絲都紅到嘅 反而作為本土artist 佢靠著香港呢邊勝算上到位嘅機會大少少

係喎 點解嘅

雨革嗰時已經作咗首歌支持

見到發哥矇面開心返

903 大部分DJ

林宥嘉有冇source

RUBBERBAND

佢個樣西方啫 思想仲係好東方既

616天氣熱多喝水
101happy national day

佢算吧啦

見到呢個list我笑咗
係唔係都擺落去

周國賢！未到標題d人咁出面，但已經好過好多偽人

heung gong yan ga yau

Tonick

四大天王老咗最柒係佢

佢將成首歌放多次配69定616遊行背景聲喎

Per se

林宥嘉？？？？

好似冇大肥既

見佢個日等左咁耐都無發脾氣同開聲話示威者不是，雖然唔知咩取態，但至肯定唔係敵人先

梁朝偉BB

翁靜晶依家係一個律師

佢一直都撐班學生

原來有班大陸仔同佢ig 開緊火
唔禁cm 都唔知
腎仔

T.L

乜水啊 開名啦 你貼呢幾張撚知乜水？你中同？

食兩家茶飯（？）周柏豪

咪乜撚都話裝修喇on9

不嬲最柒都係佢

不過我都希望佢嚟

「黎明來到～～～～」

Sorry唔膠化 去返正經post先

商台重災

大把啦

RUBBERBAND
六號同老婆
仲有泥鯭
日日屌狗屌政府

笑左

LMF出埋歌

呢隻超級狗老婆太大駛唔奶死得

其實佢算係咁
又無做護旗手 又無祝祖國生日快樂
仲想點

但沙田市中心係佢架wor 上次報警

黃條撚咩佢
佢唔出聲已經好好

鄒凱光雖然拍左好多9片
但佢好似真係黃

有冇雞扒妹J圖?

以前你藍到仆街
先叫人罷睇佢啲垃圾片，當然啲片本身垃圾都唔應該睇

唯唯都冇？

唔止發現號，由雨傘甚至再之前，rubberband既歌都係關注香港，絕非只係抽水
rb甚至為左有真正創作自由，無簽到大唱片公司，改做返獨立樂隊
真心覺得rubberband係真正香港人既band,值得更多支持

email電子報一直有關心香港狀況

不枉我星光就中意佢

泳淘

佢個閪就黃

陸永老婆個 ig 無左了

周爸ig俾支那人搞

開頭以為係日本妹

佢由佔中開始立場無變過㗎

真正愛中國嘅人就會反共產黨

agger但無人明呢個道理

明明佢追得勁貼，但次次都冇人提佢

林宥嘉

Did Did 姐

夏蕙姨

但佢有上蒙面 無被封殺？

罰過佢2次，好好味

小明係咪？出咗首歌叫 願

有個限時佢露底褲

快啲睇佢做評判嘅聲林之王 台灣之光

王喜 同viutv好多藝人

A Chord 謝和弦

2015

陸永大情人 個老婆好銷魂

周杰倫

似angela好似係viu另一個喎
fish咁正點會似

太好了，以前幾鍾意佢，但見佢喺中国撈仲以為佢奶共所以無再留意佢，原來都係同路人

臭雞

罷食咪得囉
做乜幫人呃保險？傻咖？

193

道歉聲明都跟到

咁都搵得番

相由心生

以前14年果時呀嘛
所以話依家點唔出聲都無用

有屌狗同repost連豬仔

李綺雯
重點係佢仲做緊tvb
但之前出過好多po
不過近兩月都冇出 應該滅左聲

台灣都整緊堆奶共list
阿妹原住民都奶

有啲有遊行但無明講反共，不過作為fans已經好感動

英皇全部有

呢個真係唔爆得,前線勇武嚟.

最好笑係上面依家先知
人地晨早出過大把諷刺歌
仲有i love country, not the party

沒有暴徒 只有姜濤

自卑-->自大
我有個19老師都係，日日都話「美國陷阱」

ig無update
係咪俾人滅左聲？

阿姐佢係真愛國，但明白事理
respect

dear Jane主音阿tim有出聲幾次
當時仲有喺中國出show
viu tv楊偲泳
仲有余香凝之前都有講野

林鄭一家
振英一家都受西方教育

齊昕好明顯係好憎自己老豆老母但俾人禁聲姐

仲等緊佢復出

佢話要啲時間 遠離社交媒體 但整體OK
(梁栢堅ig覆cm有講)

卓韻芝

佢哋14已經出歌講緊雨革
大陸班小粉紅依家先話對佢哋好失望要罷聽佢哋d歌
仲要人哋一向都係做香港人市場，dun fucking care你哋班小粉紅
霞姨，二打六都係演員，扮fans都扮得認真d啦

鄭裕玲？

Sammy我想講我哋愛你哋kolor

大家要無穿無爛 下年八月去九展跳到嗌到拆天

巴打你個名好鍾意湖

蕭若元

11月開show最好一個大陸仔都無

韓子亮

梁朝偉有啲保留，佢班老友梁家輝 鍾鎮濤個個奶到雪雪聲，大家有相信理念先會玩埋一齊啫講真，加埋佢老婆正正就係大陸人，我覺得佢九成都奶咪啦

邊撚到好食，咁普通

夾得band九成反建制
不過邊隊最紅？

牙醫

算吧啦 條mk仔不嬲咁著 住開嗰頭

濕鳩囉

你地係咪唔識陳漢娜@hannachanx？

全台都黃㗎啦，除咗黃永

呢個計往績啦

LMF!

佢唔係為錢奶共而係真愛國又叫尊重其他人意見無岀過聲，respect但唔支持

周柏豪？？？？

黃秋生其實都係和理非，只不過比五毛屈佢港獨

佢FB已經平行時空左好耐，係得6月有關注下，平行時空到我已經unfollow左

你應該都係好人

可能係 6月嘅時候係咁見佢Po story

r chord

咪就係 fish啲訪問好有想法

瞓咗幾耐？

擘大隻眼睇#234

周柏豪囉

死返出第二度搵啦唔該

保險包？

source? 你話係就係？人哋fb post都搵埋，又有訪問都指佢係撐港
乜撚嘢係好大陸做緊生意

呢啲自己心知就好 推出黎想害死人？

真，淨係識屌鳩人呢樣嗰樣
奶共又屌，同路人都屌
真係cls

I mean佢同佢老婆係大陸有生意都唔介意發聲
點會係搏上位
樓上成班係咪咁蠢

竟然

仲有小明 唔好唔記得佢

往績就係主持大灣區節目主持得好撚開心

冇架喇 你地唔撚係仲對香港人娛樂偽人有期望呀嘛 就算而家黎失望都遲左十幾廿年啦

保險唔包

出面啲人講咗好多年
但fish正十倍
不論政見定個腦

蠢到一個點
真正同佢講都嘥氣

之前佢已經一直關注緊政治

莫文蔚我見到真係屌左出黎
佢個名叫karen morris，佢老豆係英國人，老媽唔知係香港人定係混血
大佬，一半中國血統都冇，學人護旗?
英女皇生日佢有冇出post呀?
諗起佢成日扮有學識，同埋同哥哥懶係熟
我就覺得好撚嘔心

講真佢歌又唔係真係唱得好好，戲又麻麻，樣又麻麻
都係sell 個知性形像

利申: 曾經好鍾意佢

錯手正皮左，呢個算撚數啦，佢想keep住佢民主女神個朵啫！唔係點呃飯食呀

欣宜係？？
真心冇follow開可唔可以share source？

唔好再爆佢出嚟好唔好
佢上次幫手足搶槍
可惜淨係偷左粒子彈

在心中

心知就好？
佢哋表咗態係冇人撐？
如果你係佢仲表唔表態？

預言堅

呢個真係唔知想點
全黑但揸架林寶去老銅示威現場
話去買尿片？？？
唔知佢係活喺平行時空冇睇新聞定真係有心

唔好忘記佢屋企嗰件臭雞係中國嘢
城城我真係唔知佢想點

五年前我fb post過，當年今日果度post返出黎

講真四大入面佢雖雞係大陸出世但咁多年嚟最少上大陸搲銀就係佢

呢條仆街流架

512有表過態？

無表態 唔能算

又係呀，大陸妹瘤+0 奶共奶到嚇死人

Leon 肯定係同政府有關係
但佢仍應該係唐英文 曾俊華果批
好容易睇到
但係leon 份人同性格又真係似英國人多過大陸人
佢要奶共搵錢可以做到填海華咁
做人好多野都順其自然就算
可能本身有錢開

佢憎老母啫但佢冇憎老豆丫？

梁朝偉2014年時有出過聲

正

係喎，regen 撐到出晒面，不停share新聞同屌9

果班走狗黎
入撚左共產黨

同李嘉誠一樣
未夠級數果 d 就口裡說不，背後支援眾籌

膠少陣啦好冇？
奶共賺到巴巴聲仲同何家千金咁fd你估佢會唔會為咗成日笑9佢瘋蝗漿嘅地方去放棄中國市場？
佢仲要係上海人嚟

純官？

唔講唔知

林宥嘉一向反共，仲有謝和弦都係

英皇背後命令晒 d 歌手做護支旗手 la
只有離開先可以保平安

呢個堅，佢老婆賣嗰衫喺大陸好多fans，搏上位都唔會放棄咁大盤生意

人地仲要有上過前

成日喺旺角見到佢

咁我又唔覺得身為中國人一定係奶共
好似外國牌子辱華,d明星即刻解約,外表睇好似好撚愛國
但可能心入面屌晒鬼:話撚知你辱華,俾我好好地賺錢唔撚得,而家解約又要我賠一大筆錢

得閒姐 真女神

呢個無留意開都估唔到

佢老婆最新個post係下面串到啲5毛一棟都無

RubberBand泥鯭都撐
佢去過航空界集會, 仲上埋台講嘢

陳漢娜

根本台灣就係一個國家

佢成日發夢

識日本,仲成日係IG story向日本人講香港現況

呢個真係估唔到

Kolor, Callstar

supper 898

你睇佢飛起左蜂蝗漿gem就知

sorry 囉，唔想害到城城

林宥嘉岩岩出左Ig story
唔知關唔關事
如果關 真心respect

我啱啱都想post
係人都知佢勁錫香港fans
我愛林宥嘉呀

咪住 佢岩岩出左post解釋

Sorry 炒車 不過佢一日唔跪都唔割

見到人仔隻眼發黃?

佢仲一直都有關心香港既情況！

成日比大家話係雞嘅沙律

好妒忌聲聲

大部分hehe 都黃

因為個個都迫住扮過直
明白違背自己雖然有著數但好痛苦
唔想再黎一次

估佢唔到
仲要有po埋連登名，唔通係巴打

佢隻簽名碟我都留住架!!!

仲有個商台DJ Leo
算唔算藝人

佢叫人學返好啲廣東話先喺IG屌鳩佢 好撚型

blur 完好似許志安

牙醫靚仔好多

Joey? d 人成日話佢暗黃

謝安琪冇出過聲，唔計

追返post先見到 唔撚係掛

早幾年先串柒柒：乜玩band要講政治㗎？

呢d 事已經唔止政治 係人性

有改變都唔係壞事

Kolor

未來見好好聽

別忘掉原是靠堅持醫好每個傷患
既是有力挺起胸膛即管好好作反
無懼雨水沾濕兩眼

嘩 屌殘咗咁多

已寫食評
p牌求幫推
[為雙10感謝祭打開序幕]呢間餐廳大家一定要試下

型到

Maria

城城買奶粉定尿片？

我對Eason 最失望
我連佢12月演唱會都唔去

佢一定唔係

你有飛定冇飛先

其實佢都幾正